\chapter{Bravo Pineda Ian Eduardo}
Mi nombre es Ian Eduardo Bravo Pineda y estoy a punto de cumplir 19.

Soy de la ciudad de Mexico.

Elegi estudiar ciencias de la computacion porque me gustan mucho las matematicas, me gusta mucho programar, y me llaman mucho la atencion temas como teoria de categorias y teoria de la complejidad.

En mi tiempo libre me gusta mucho jugar videojuegos, escuchar musica y leer libros.

Mis aficiones son los celulares y la formula 1.

Tengo una perrita que se llama Yuki y es muy linda, aunque he tenido hamsters y peces, ella es MI mascota, y la quiero mucho.
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[scale = .1]{./317198241/yuki.jpg}
\end{figure}
